{
  "Apps Built with VeChain Kit": "使用VeChain Kit构建的应用",
  "Are there any limitations?": "有任何限制吗？",
  "Boosted Development": "加速开发",
  "Build on VeChain, effortlessly": "轻松在VeChain上构建",
  "By developers, for developers.": "开发者为开发者打造。",
  "Can I customize the login methods shown to users?": "我可以自定义为用户展示的登录方式吗？",
  "Choose from a wide variety of login methods to suit your users' preferences. Support for VeWorld, WalletConnect, social logins (Google, Apple, Twitter, GitHub), passkeys, and more. Give your users the flexibility they need.": "从多种登录方式中选择，满足用户偏好。支持VeWorld、WalletConnect、社交登录（Google、Apple、Twitter、GitHub）、密钥等，赋予用户所需的灵活性。",
  "Color, fonts, background color, etc. You can create your own login button, and modal or use the provided one. You can decide to show or not the wallet or transaction modal, or show only specific contents (Send, Receive, Assets, Profile, etc.).": "颜色、字体、背景色等均可自定义。你可以创建自己的登录按钮和弹窗，或使用内置组件。可选择是否显示钱包或交易弹窗，或仅展示特定内容（发送、接收、资产、个人资料等）。",
  "Customizable": "可定制",
  "DAO": "DAO",
  "DeFi": "DeFi",
  "Demo text to be translated": "需要翻译的演示文本",
  "Discover all the possible ways to use the VeChain Kit to build your next dApp.": "探索使用VeChain Kit构建下一个dApp的各种方式。",
  "Energy": "能源",
  "Forget about the underlying blockchain infrastructure. We handle it for you.": "无需担心底层区块链基础设施，我们为你处理一切。",
  "Frequently Asked Questions": "常见问题",
  "Gaming": "游戏",
  "Get Started Now": "立即开始",
  "Is the kit free to use?": "该工具包是免费使用的吗？",
  "Lightweight integration to allow social login users to use the platform and manage their energy assets.": "轻量级集成，允许社交登录用户使用平台并管理他们的能源资产。",
  "Login Methods": "登录方式",
  "Login methods": "登录方式",
  "Multi-language": "多语言",
  "Multiple language support": "支持多种语言",
  "Out of the box": "开箱即用",
  "Staking": "staking",
  "Supports only VeWorld, WalletConnect, and Sync2 wallets, and fully integrates VeChain Kit UI into the app to enhance the user experience Profile and Wallet modals.": "仅支持 VeWorld、WalletConnect 和 Sync2 钱包，并将 VeChain Kit UI 完全集成到应用中，以提升用户在个人信息和钱包弹窗中的体验。",
  "Sustainability": "可持续性",
  "The VeChain Kit is a fantastic foundation for building on VeChain, especially with its clean hooks and UI components.": "VeChain Kit 是在 VeChain 上开发的绝佳基础，尤其因其简洁的 hooks 和 UI 组件。",
  "The kit is designed to be customizable to your needs. Decide what features you want to use and which ones you don't. Add call-to-action buttons to your app to guide your users to the features they need.": "该工具包可根据您的需求进行定制。决定使用哪些功能，不用哪些功能。在您的应用中添加操作按钮，引导用户使用所需功能。",
  "The kit supports Next.js and React.": "该工具包支持 Next.js 和 React。",
  "The kit supports multiple languages out of the box allowing bidirectional sync between the kit and the host app.": "该工具包开箱即支持多语言，可实现工具包与主应用间的双向同步。",
  "The user pays for the transactions. However, if you want to sponsor them (always or only in specific scenarios), you can use the fee delegation feature.": "用户自行支付交易费用。但如果你希望为他们（始终或仅在特定场景下）支付费用，可以使用手续费委托功能。",
  "To support all login methods, you need to use the kit's own hooks (useSendTransaction and useSignMessage). To fully customize the login experience, you need to use your own Privy account. The VeChain shared Privy integration has some limitations: you cannot target only specific social login methods, you cannot fully customize the login UX (users will need to go through a popup window), and users' signatures are always requested when doing transactions.": "要支持所有登录方式，你需要使用工具包自带的 hooks（useSendTransaction 和 useSignMessage）。如需完全自定义登录体验，需要使用你自己的 Privy 账户。VeChain 共享 Privy 集成有一些限制：无法仅针对特定社交登录方式，登录界面无法完全自定义（用户需经过弹窗），并且每次交易都需要用户签名。",
  "Trading": "交易",
  "Try me!": "试试我！",
  "Use our hooks and components to speed up your development and interact with the blockchain.": "使用我们的 hooks 和组件可以加速开发，并与区块链交互。",
  "Uses VeChain Kit end-to-end: login, wallet, hooks, and transaction components.": "端到端使用 VeChain Kit：登录、钱包、hooks 和交易组件。",
  "Uses VeChain Kit only for the login flow and for the hooks to manage transactions.": "仅在登录流程和管理交易的 hooks 上使用 VeChain Kit。",
  "Uses VeChain Kit to allow social login users to trade on the platform.": "使用 VeChain Kit 让社交登录的用户能够在平台上交易。",
  "Uses its own Privy setup for social login OAuth2 based methods like Google and Apple": "为 Google 和 Apple 等基于 OAuth2 的社交登录方式使用自有 Privy 配置",
  "Uses its own Privy setup for social login OAuth2 based methods like Google and Apple.": "为 Google 和 Apple 等基于 OAuth2 的社交登录方式使用自有 Privy 配置。",
  "VeChain Kit": "VeChain Kit",
  "VeChain Kit UI is fully integrated into the app, using a bottom sheet UX on mobile to enhance the user experience.": "VeChain Kit UI 完全集成于应用，在移动端采用底部弹窗用户体验来提升体验。",
  "VeChain Kit is a toolkit for building applications on VeChain, supporting wallet integration, developer hooks, pre-built UI components, and more.": "VeChain Kit 是一个在 VeChain 上构建应用程序的工具包，支持钱包集成、开发者钩子、预构建的 UI 组件等功能。",
  "VeChain Kit is an all-in-one SDK for building frontend applications on VeChain blockchain, supporting wallet integration, developer hooks, pre-built UI components, and more.": "VeChain Kit 是一款用于在 VeChain 区块链上构建前端应用程序的全功能 SDK，支持钱包集成、开发者 hooks、预置 UI 组件等多种功能。",
  "Version 2 has been released!": "版本2已发布！",
  "View Release Notes": "查看发布说明",
  "Visit": "访问",
  "What are the limitations?": "有哪些限制？",
  "What are the supported frameworks?": "支持哪些框架？",
  "What can I customize?": "我可以自定义哪些内容？",
  "Who pays for the transactions?": "谁为交易付费？",
  "Yes. VeChain Kit is free to use. If you want full control over the login experience, you can connect your own Privy account (Privy pricing applies). If you use the shared VeChain + Privy integration, you don't pay anything to get started.": "是的，VeChain Kit 可免费使用。如果您希望完全控制登录体验，可以连接您自己的 Privy 账户（Privy 收费）。如果您使用共享的 VeChain + Privy 集成，则无需支付任何费用即可开始使用。",
  "Yes. You can decide to use only veworld, or only social login methods. To maximize flexibility, you can also use your own Privy account and connect it to VeChain Kit, allowing you to use OAuth2-based login methods like Google, Apple, Twitter, GitHub, etc. and completely customize the login experience.": "是的，您可以选择只使用 veworld，或只使用社交登录方式。为了获得最大的灵活性，您还可以使用自己的 Privy 账户并将其连接到 VeChain Kit，从而使用基于 OAuth2 的登录方式（如 Google、Apple、Twitter、GitHub 等）并完全自定义登录体验。",
  "Yes. You need to use the kit's own hooks (useSendTransaction and useSignMessage) to support all login methods. And, to fully customize the login experience, you need to open your own Privy account, since with the shared VeChain + Privy integration you cannot target only specific social login methods and users' signatures are always requested when doing transactions.": "是的，您需要使用 Kit 自带的 hooks（useSendTransaction 和 useSignMessage）来支持所有登录方式。并且，如需完全自定义登录体验，您需要开通自己的 Privy 账户，因为共享的 VeChain + Privy 集成无法仅针对特定的社交登录方式，且在进行交易时总是会请求用户签名。",
  "and more...": "以及更多……"
}